認真，香港可以點出家？

有冇人知

去廟到問和尚

Details

釋迦牟尼 係印度點出家？

先搵一棵菩提樹

要del晒堆av先

正式出家其實好難.要受好戒先得.

求其就好易,搵間寺院跟下住下,有個師父話得就得.

幫師傳含

首先你唔可以再上連登

秀峰禈院

戒左丁先

MORE

謝

咁唔出了

推

請問世上第一個和尚係點出家

比堅尼姑